分左手不斷亂諗嘢 求屌醒

最初啱啱分手會失眠亂諗嘢都算...
而家分左十個月都嚟
以為自己放得低
但係近排無端端又開始失眠同掛住人
係咁想臨離開香港去外國讀書之前揾佢見一面或者食餐飯
我都知分咗手冇聯絡就唔好煩住人
但係就控制唔到自己個腦諗埋啲無謂野
求屌醒同方法唔再諗埋啲戇鳩野...

搵新女

回望最初 當喪失是得著可不可

等時間再耐d就唔會亂諗野
因為已經慣左

咁易咩...
啱啱見到你個post
同你差唔多 唔係太識社交同溝通
圈子又細
有兩三個frd算係咁...

身邊啲frd 短則一個月 長則半年已經move on到
望見自己10個月仲係咁 覺得自己好廢

慢慢認清事實就會好啲
或者係叫認清一個人

呢句威力勁過鬧人